一向連登同現實都係平行時空黎

連登：屋企張床要人
現實：現場士氣好好 個個稔住打

連登：做咩仲唔走 又戀戰
現實：黨鐵收皮 現場人多到走唔到 要逐批撤退

連登：又唔打狗救人
現實：有人嘗試救人 但俾狗拉埋

連登：場運動開始靜
現實：聖誕和你Shop 1月1百萬人大遊行

連登：幾百個Post 屌人捉鬼 大部分「和理非」都捉鬼嫁
現實：少數on9捉鬼 但上水遊行已經冇人再捉

連登：「和理非」又割蓆
現實：手足裝修 全場歡呼 幫手開遮Cover

連登：一堆人話要退場
現實：上水遊行俾狗咬完都仲未放出黎

所羅門魚吹曬風簽呢個聯署都無人理

連登仔會瀨晒果d 係網軍三毛
根本係暖氣軍師係度網上指手劃腳

如果真係有人心灰可以一齊傾下

大家知咩料
次次都係唱淡

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

有好多手足避走海外都繼續打國際線
希望大家都唔好放棄

Push

同感

勇武的真諦

究竟係咩人不斷分開和勇

真心

就算連登一沉百踩嘅香港獨立，落場都多人嗌到癲

喺連登拗邊啲post係鬼邊啲post係風向五毛真係完全冇意思

根本就有好多手足不論和勇都係冇上連登

push

係bo
漏咗而樣
同之前光復香港 時代革命一樣

你宣布退場 關我咩事？

連登=五毛

唱淡post 好on9

我唔明去遊行嗰時自己包括周圍冇一個人可以上到連登ig 點解會有人仲開到post捉鬼 想問下佢哋用咩網路咁犀利㗎

勇武的真諦

不分和勇

推

全民退場

大撚把狗扮勇武同和理非互屌，假撚到